一方有難，八方支援，武漢幾時要脹災？

睇到當地好像死城一樣，當地民眾求助無援，只有呆坐城內等待死神來臨，睇到個心好痛！

大家都是中國人，一方入難，八方一定義不容辭去支援！

好想捐錢脹災給當地

會員 #51615 - 緊火 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

今日已經十一月三號，唔夠個半月就平安夜... - #1

有好多偏黃有小小中立fd，睇完今朝林鄭講話，立場開始軟化 - #1

見到林鄭剛才一臉憔悴，這個星期必定很不好受，她的道歉，我接受了 - #1

政府高層深夜急召會議 林鄭料今宣布暫緩修例 - #1

六九真係好煩，要諗咁多既 - #1

意見及舉報：

一方有難，八方收皮
個個自身難保呀

脹災

我捐用過既口罩比佢地